［唔撚割］CX建議員工飛中國要合作比人check電話

各大gp都討論緊，會有地勤escort職員check cockpit或cabin crew電話，唔合作後果自負
國泰應該員工/中國 兩邊都好大壓力，經中國airspace都要交crew list已經好撚霸道
基本上除左澳/南非/台灣/美國西岸唔受影響 其他航線都會影響

飛日本都受影響？南韓應該改吓道就去到？

用後備電話